My Chemical Romance RETURN！！！！

細個睇Gerard明明好型
而家點解咁撚肥.........

有冇人去download festival
機票好撚貴撞正櫻花

仲係好滾動 快出新碟

已經瘦左d 架啦

我唔太好

海倫

黑色巡遊

年輕人

老母

我唔愛你

癌症

訓覺

多謝你啲毒